{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000861",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥고희펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインして、11:00にチェックアウトしなければなりません。 チェックインとチェックアウトのご案内は以下の通りです。 予約をすると、基準人数に対する料金が適用されます。 もし基準人数を超える場合、追加料金を当日現地にてお支払いください。 基準人数のほかに追加人数を要請する場合は、ペンション管理人とご相談ください。 追加人数が宿泊しなくても料金に含まれ、追加料金を当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超過した入室を拒否された場合、払い戻しはできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が現場で課されることがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。 予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室についてのご案内は次のとおりです。 予約すると一軒家ペンションが利用でき、IPTVとWiFiが提供されます。 韓屋客室があり、禁煙です。 駐車場が可能で、洗濯は有料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約をすると、基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、予約をすると基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合、追加料金はどのように決済すれば良いですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、当日現地にて追加料金をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "入室人数が最大人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "入室人数が最大人数を超える場合、入室を拒否される可能性があります。その場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのように課せられますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は、現場で課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理にはどのくらいの時間差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理には時間差によって若干の誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの利用可能時間は何ですか？",
            "answer": "一軒家ペンションの利用可能時間は15:00にチェックインして、11:00にチェックアウトするまでです。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションにはIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "韓屋客室では何を禁止していますか？",
            "answer": "韓屋客室では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "洗濯は有料ですか？",
            "answer": "はい、洗濯は有料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 533
    }
}